點解Singaporeans唔係支那人

認真一問 中蝈人好鍾意反問咩香港人台灣人祖先唔係中蝈人咩
點解佢地唔問新加坡人唔係中蝈人

新加坡共和國
中華民國（台灣）
中華人民共和國
中華人民共和國香港特別行政區
中華人民共和國澳門特別行政區

因為新加坡獨立左，咪唔係支那人囉
香港，台灣未獨立

仲有人地新加坡國歌係Majulah Singapura
馬來文
鄰國係馬來和印尼
根本同支那無關
只係新加坡華人多
如果華人多就叫支那
唔通美國唐人街又係支那領土咩？

政治BB好心咪撚問埋啲柒嘢啦
國家得一個族群咩

香港台灣一樣有其他族裔